/* 
  Localizable.strings
  PinPhoto

  Created by won heo on 2020/10/26.
  Copyright © 2020 won heo. All rights reserved.
*/

// Home
"위젯에 표시될 항목" = "위젯에 표시될 항목";
"Widget" = "위젯";
"Item" = "항목";
"Please Add Items" = "항목을 추가해주세요.";
"Edit" = "편집";
"Cancel" = "취소";
"Group" = "분류";
"Item Type" = "아이템 종류";
"Add Image" = "이미지 추가하기";
"Add Text" = "텍스트 추가하기";

// Search
"Search" = "검색";
"Please insert group name" = "그룹 이름을 입력해주세요.";

// Group
"Select group" = "저장할 그룹 선택";
"Complete" = "완료";
"Next" = "다음";
"Notice" = "알림";
"Item count cannot exceed 20" = "아이템 개수는 20개를 초과할 수 없습니다.";
"Confirm" = "확인";
"Already exists the same group name" = "같은 그룹 이름이 존재합니다";
"Are you sure you want to delete it?" = "삭제하시겠습니까?";
"All items in the group will also be deleted" = "분류에 포함된 항목도 모두 삭제됩니다";

// Setting
"PinPhoto" = "사진 콕";
"Setting" = "설정";
"Exit" = "기타";

"Version" = "버전 정보";
"Manual" = "사용 방법";
"Size" = "크기";
"Reset Data" = "데이터 초기화하기";

"Remove" = "삭제";
"Do you want to initialize the data?" = "데이터를 초기화 하시겠습니까?";
"Data cannot be recovered again." = "데이터는 다시 복구할 수 없습니다.";

// Setting - Manual
"1. Today Extension Widget \n Please add items" = "1. 투데이 위젯 추가 방법 \n먼저 아이템을 추가해주세요";
"Left scroll from Home Screen \n and touch edit button" = "홈 화면에서 왼쪽으로 스크롤하고 \n편집을 클릭해주세요";
"In iOS 14, touch Customize button \n and add Pin Photo widget" = "iOS 14 에서는 사용자화를 클릭하고 \n사진 콕 위젯을 추가해주세요";
"Please touch > button to use widget" = "> 버튼을 누르고 사용해주세요";
"2. iOS 14 widget \n Left scroll from Home Screen" = "2. iOS 14 위젯 추가 방법 \n홈 화면에서 왼쪽으로 스크롤 해주세요.";
"Click Edit button and then touch + plus in the upper left corner" = "편집 버튼을 클릭하고 왼쪽 상단에 더하기 버튼을 눌러주세요.";
"Add PinPhoto widget" = "해당 화면에서 위젯을 추가해주세요";
"Select item to display in home widget and click display button at the bottom" = "홈 화면 위젯에 나타날 항목을 선택하고 \n 아래 디스플레이 버튼을 클릭해주세요.";

// Setting - Extension Widget
"Big" = "크게";
"Small" = "작게";
"Fill Widget Image" = "이미지 위젯에 맞게 채우기";

// Setting - Home Widget
"Time" = "시간";
"Show all items in group" = "위젯에 모든 항목들을 표시합니다";
"All items in the group that will be displayed on the widget will change over time" = "위젯에 표시될 항목에 있는 모든 아이템이 시간에 따라 변경됩니다";

// iOS 14 widget
"Please select an item" = "항목을 선택해주세요.";
"A widget showing pictures and notes" = "사진과 메모를 보여주는 위젯입니다.";
